A print_histogram nevű fájlt adatbázisokkal foglalkozó tárgy zh-jára , a shift nevű mappa tartalmát Programozási nyelvek - C++ tárgy vizsgájára, a family nevű mappa tartalmát Programozási nyelvek - Java tárgy vizsgájára készítettem.